【拿！呢D就係好法官喇！】

【Now新聞台】

多名被告到粉嶺裁判法院，控方申請將四宗相關案件合併處理，獲裁判官批准

五名被告：

王志榮、被控意圖而傷人罪，暴動罪、獲准繼續保釋，並且不須再遵守宵禁令

黃英傑、被控意圖而傷人罪，暴動罪、獲准繼續保釋，並且不須再遵守宵禁令

林觀良、被控意圖而傷人罪，暴動罪、繼續還押

林啟明、被控意圖而傷人罪，暴動罪、繼續還押

吳偉南，被控意圖而傷人罪，暴動罪、獲准繼續保釋，並且不須再遵守宵禁令

鄧懷琛，兩項串謀有意圖而傷人罪，兩項暴動罪，合共被控四罪、獲准繼續保釋，並且不須再遵守宵禁令

裁判官將案件押後至十二月四日再提訊，待控方預備文件，把案件轉交區域法院。

………………

香港司法，有險可守！殘而不廢！

獨立調查清算近了，送俾啊蛇一招不死必勝法，拯救三萬警察

法官好野！多謝法官！

楊onQ：「香港司法，有險可守！」

香港司法，殘而不廢！

#感恩美國
#感恩人權法

終於有ching清醒啦。

btw，香港特別多好法官。紅到不得了。